---
title: "Rule 13.8.2"
date: 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight: 10
---

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[13.8](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-13-8)

### Test

[13.8.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-13-8-2)

### Description

> Dans chaque page web, chaque contenu clignotant, déclenché automatiquement, vérifie-t-il une de ces conditions ?
>
> * La durée du clignotement est inférieure ou égale à 5 secondes.
> * L’utilisateur peut arrêter et relancer le clignotement.
> * L’utilisateur peut afficher et masquer le contenu clignotant.
> * L’utilisateur peut afficher la totalité de l’information sans le clignotement.

### Level

A


## Technical description

### Scope

Page

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

* [TestCases files for rule 13.8.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule130802/)
* [Unit test file for rule 13.8.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule130802Test.java)
* [Class file for rule 13.8.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule130802.java)


